認真討論，到而家仲話自己中立既人係咩概念？

我本身就好憎中立撚，表個態都淆晒底咁。

今日搭車聽到兩個自命中立撚係度吹水，佢地兩邊都會屌，討論完跟著就大大聲話唔關我事。

我心諗根本無人可以獨善其身，咩都唔講淨係講全港都係毒氣，你覺得生唔到仔/慢性病可以唔關你事？

求賜教

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我自己覺得，而家仲話自己中立既，仲on9過藍屍。

人地起碼做到堅定不移支持黑警，你就on99咁話咩都唔關我事，分分鐘第時真係燒到埋身個陣又on99咁問點解，真正既仆街唔好喊

我覺得其實而家衣個局勢，依然中立的人都係假中立。
而家一係支持學生，一係支持警察。
我都唔明中立的人係兩邊都5支持，定兩邊某情況下才支持。

犬儒

政治冷感，覺得唔關自己事

想咩都唔關自己事

百分之百嘅奴隸

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

我塞緊巴士睇直播果陣。。。發覺身邊大多數人都係打緊機，煲緊劇，仲有睇小說

都有既，可能想坐享其成到某邊氣數已盡至出黎拎光環扮專家

港豬大把啦，一見有黎明行動風向就6點出門口返工委屈自己，真奴隸

我早兩日先同個fd嘈黎
佢話：我都有權選擇過平靜既生活，呢啲係我自由。你地唔係追求自由咩？做咩要搞到我

我已經同佢反左面

同你個FD講, 第時支共統治左香港你仲有咩自由可言
跟住唔撚洗再討論落去

有咁駁佢，但佢覺得到時都可以平靜咁生活。然後我block左佢

因為可以地圖炮純粹享受屌人過程

佢應該一係就冇讀歷史,
一係就天真撚

呢D損友早日遠離啦

識中立人
驚港獨香港會比中共砌死

但係都憎政府

真中立就會斥責警暴
會問點解721冇人被起訴
依家既綠色，好似乜jai個啲人
係假中立

即係唔反對假一國兩制啦
呢D咪又係暗地裹藍

依家仲話自己中立既
一係就虛偽藍
一係就on9仔無藥醫

出現了

扮中立屌人好可恥

自稱中立=藍絲

佢第一下會屌黃唔屌藍已經知咩事

比唔到利益佢既人

係呢件事上，局外人先有中立揀
只要你係一個香港人，就只有黃藍之分

政治冷感，未燒到自己唔會覺得有問題

呢個要推

一句講哂 自私L

唔係唔反對
係驚港獨令香港更加萬劫不復

寧為玉碎 不作瓦全

港獨要解決既問題一定少過假一國兩制

明顯有一大班智障以為自己係局外人

佢地唔知咩叫公民責任

見風使舵，只顧自身利益嘅仆街囉

嗰啲大部分已經係離地有錢屋企有錢嘅人

但係基層藍我都見過 真戇鳩嘅 真係好愛中國

係 基層嗰啲真係真港豬 真無腦
大把證據擺哂喺到仲可以當睇唔到
話咩我唔知喎 唔識啊

藍絲大部分都係自私 佢哋知道你嘅初衷未必了解或者認同你
淨係諗自己樓盤股票出街食飯
淨係諗自己最少付出
始終喺宜家2019嘅社會情況乖乖地做港豬應該冇乜太大損失呢世人
你去到敘利亞咁三餐溫飽 人民就會攞條命出嚟同你搏
我諗香港設立教育營前都未必會可以全港動員七百萬人出嚟暴動

吓 有埋教育營啲人到時都嚇到瀨屎啦 仲暴動！？
啲港豬咁貪生怕死 無得救㗎啦
到時有咩事真係祝佢哋好運

咁點都會寧願匿埋唔面對事實躲藏逃亡移民

都唔肯出嚟背水一戰

我心目中嘅香港人唔係咁㗎
橫死掂死寧願死黑警槍下都唔畀佢毒針死

偽中立用上帝視角各打五十大板然後覺得自己絕對理性
其實反映佢地有幾無知
打人唔啱呀 罷工唔啱Etc只識睇表象
簡單講係無腦

真香港人同港豬係兩種不同嘅物種
真香港人驚都未驚過

中立撚樣

講就咁講 但係我都驚畀人強姦
不過今日有得揀畀唔畀人強姦
聽日就係揀畀邊一個人強姦

中立撚其實就係極權幫凶

唔好咁悲觀啦
凡事向好嗰方面諗先會實現㗎
所以我哋要更加小心行事 唔好俾狗咬
一齊等到中共倒台嗰日 真真正正光復香港

假中立

打算喺有打地主三反五反大躍進文革六四紀錄嘅共產黨底下平靜生活 你個friend都幾有適應力